final List<Map<String, String>> Bank_data = [
  {
    "question": "امتي كانت اول مرة الاهلي ياخد الدوري من غير هزيمة؟",
    "answer": "1976"
  },
  {"question": "كام لاعب جاب 100+ جون في البريميرليج؟", "answer": "34"},
  {"question": "ماكسويل اخد كام بطولة؟", "answer": "37"},
  {"question": "احمد المحمدي كان ناشئ اي فريق؟", "answer": "غزل المحلة"},
  {"question": "ايه اكتر فريق المحمدي لعب ليه؟", "answer": "هال سيتي"},
  {"question": "عدد بطولات احمد كوكا في الدوري االمصري اكتر من عدد بطولاته في الدوري اليوناني صح ام خطأ؟", "answer": "خطأ"},
  {"question": "ما الفريق الأمريكي الذي لعب له كاكا؟", "answer": "اورلاندو سيتي"},
  {"question": "ما الفريق الذي لعب فيه احمد حسن كوكا مع جيمس رودريجز؟", "answer": "اولمبياكوس"},
  {"question": "ما هي البطولة الاوروبية الوحيدة اللي كسبها اولمباكوس", "answer": "دوري المؤتمرات الاوربي موسم 23/24"},
  {"question": "مانولاس لعب لكام فريق في ايطاليا؟", "answer": "3"},
  {"question": "ما النادي الذي كان باريلا ناشئ فيه؟", "answer": "باريلا"},
  {"question": "من مدرب كومو الايطالي موسم 24/25؟", "answer": "سيسك فابريجاز"},
  {"question": "ما هو الفريق الفرنسي الذي لعب فيه فايريجاز؟", "answer": "موناكو"},
  {"question": "اين اعتزل فابريجاز؟", "answer": "كومو الايطالي"},
  {"question": "ما هي اكثر بطولة سجل فيها النني اهداف؟", "answer": "الدوري الاوربي"},
  {"question": "البرازيل لعبت كام ماتش في كاس العالم؟", "answer": "114"},
  {
    "question": "ايه اكبر عدد مرات متتالية ريال مدريد اخد فيها الدوري ؟",
    "answer": "5"
  },
  {"question": "بوردو أخدوا كام دوري ؟", "answer": "6"},
  {"question": "ميسي سجل قصاد كام فريق في الدوري الاسباني؟", "answer": "38"},
  {
    "question": "كام لاعب سجل اكتر من 35 جون في الدوري الاسباني في موسم واحد؟",
    "answer": "6"
  },
  {"question": "حسام حسن اخد كام دوري؟", "answer": "15"},
  {
    "question": "من اقل حارس دخل فيه اهداف في نسخة واحدة من كاس العالم؟",
    "answer": "Pascal Zuberbühler "
  },
  {"question": "مين اكتر مدرب درب في كأس العالم", "answer": "Helmut Schön"},
  {
    "question": "مين اكتر مدرب كسب ماتشات في كأس العالم",
    "answer": "Helmut Schön"
  },
  {
    "question": "من المدرب اللي كسب كأس العالم مرتين؟",
    "answer": "Vittorio Pozzo"
  },
  {"question": "من اكتر منتخب خسر مباريات في كاس العالم؟", "answer": "المكسيك"},
  {
    "question": "جالاتاسراي كسب الدوري الاوربي قصاد مين سنة2000؟",
    "answer": "ارسنال"
  },
  {"question": "من اول فريق يحقق الثلاثية", "answer": "سيلتك"},
  {"question": "ابوتريكة كان بيلبس رقم كام؟", "answer": "22"},
  {"question": "مصر اخدت بطولة أمم افريقيا كام مرة؟", "answer": "7"},
  {"question": "اشبيليه كسب دوري الابطال كام مرة؟", "answer": "0"},
  {"question": "اشبيليه كسب الدوري الاوربي كام مرة؟", "answer": "7"},
  {"question": "مصر أتأهلت لكام نسخة من كأس العالم؟", "answer": "3"},
  {
    "question": "من اول فريق كسب اليوروبا ليج ب مسماه الجديد",
    "answer": "اتليتكو مدريد"
  },
  {
    "question": "من اكتر فريق الماني كسب الدوري الاوربي",
    "answer": "بروسيا مونشجلادباخ / اينتراخت فرانكفورت"
  },
  {
    "question": "من الفريق الانجليزي خارج التوب 6 اللي كسب الدوري الاوربي؟",
    "answer": "ايبسويتش تاون"
  },
  {"question": "مين اكتر لاعب لعب نهائي كأس عالم؟", "answer": "كافو"},
  {"question": "اكتر فريق خسر مباريات في اللاليجا", "answer": "اسبانيول"},
  {
    "question": "مين اكتر حارس عمل كلين شيت في الدوري الاسباني؟",
    "answer": "Andoni Zubizarreta"
  },
  {"question": "من اكتر لاعب حصل علي الدوري الاسباني؟", "answer": "خينتو"},
  {
    "question": "من اكتر لاعب افريقي سجل اهداف في الدوري الاسباني؟",
    "answer": "ايتو"
  },
  {
    "question": "من اكتر لاعب اسباني سجل اهداف في الدوري الاسباني؟",
    "answer": "زارا"
  },
  {
    "question": "من اكتر لاعب من امريكا الشمالية سجل اهداف في الدوري الاسباني؟",
    "answer": "هوغو سانشيز"
  },
  {
    "question": "من اكتر لاعب لعب مباريات في الدوري الاسباني؟",
    "answer": "خواكين / اندوني زوبيزيرتا"
  },
  {
    "question": "من اكتر لاعب فرنسي لعب مباريات في الدوري الاسباني؟",
    "answer": "جريزمان"
  },
  {
    "question": "من اكتر مدرب لعب مباريات في الدوري الاسباني؟",
    "answer": "لويس اراجونيس"
  },
  {
    "question": "من اكتر مدرب كسب مباريات في الدوري الاسباني؟",
    "answer": "لويس اراجونيس"
  },
  {
    "question": "من اكتر مدرب غير اسباني كسب مباريات في الدوري الاسباني؟",
    "answer": "دييجو سميوني"
  },
  {
    "question": "من اكتر فريق سجل اهداف في الدوري الالماني؟",
    "answer": "بايرن ميونخ"
  },
  {
    "question": "ما هو اكتر فريق الماني في عدد حضور الجماهير؟",
    "answer": "بروسيا دورتموند"
  },
  {"question": "من اكتر لاعب كسب الدوري الالماني؟", "answer": "توماس مولر"},
  {
    "question":
        "مين المدرب اللي كسب كل المواسم اللي لعبها في الدوري الاماني غير بيب جوارديولا؟",
    "answer": "هانزي فليك"
  },
  {
    "question": "اكتر عدد القاب متتالية كسبها بايرن ميونخ في الدوري الالماني؟",
    "answer": "11"
  },
  {
    "question": "مين اكتر فريق لاعبه بايرن ميونخ في الدوري الالماني؟",
    "answer": "فريدر بريمن"
  },
  {
    "question": "مين اكتر فريق سجل اهداف في موسم واحد في الدوري الايطالي؟",
    "answer": "تورينو"
  },
  {"question": "من اكتر لاعب كسب الدوري الايطالي؟", "answer": "بوفون"},
  {
    "question": "من اكتر لاعب غير ايطالي سجل اهداف في الدوري الايطالي؟",
    "answer": "Gunnar Nordahl"
  },
  {"question": "من سجل اسرع هدف في الدوري الايطالي؟", "answer": "رافايل لياو"},
  {
    "question": "من اكبر لاعب يسجل هدف في الدوري الايطالي؟",
    "answer": "ابراهيموفيتش"
  },
  {
    "question": "من اكبر لاعب يسجل هدفين في مبارة واحدة في الدوري الايطالي؟",
    "answer": "ابراهيموفيتش"
  },
  {"question": "اين بدا زين الدين زيدان مسيرته؟", "answer": "كان الفرنسي"},
  {
    "question": "من اكبر لاعب يحصل علي لقب الهداف في الدوري الايطالي؟",
    "answer": "لوكا توني"
  },
  {"question": "مين اكتر مدرب كسب الدوري الايطالي؟", "answer": "تراباتوني"},
  {"question": "زانيتي كان بيلبس الرقم كام مع انترميلان؟", "answer": "4"},
  {"question": "مالديني كان بيلبس الرقم كام مع ميلان؟", "answer": "3"},
  {
    "question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الجولدن بوي سنة 2003؟",
    "answer": "رافاييل فان دير فارت"
  },
  {
    "question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الجولدن بوي سنة 2004؟",
    "answer": "واين روني"
  },
  {
    "question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الجولدن بوي سنة 2005؟",
    "answer": "ليونيل ميسي"
  },
  {
    "question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الجولدن بوي سنة 2006؟",
    "answer": "سيسك فابريغاس"
  },
  {
    "question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الجولدن بوي سنة 2007؟",
    "answer": "سيرجيو أغويرو"
  },
  {
    "question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الجولدن بوي سنة 2008؟",
    "answer": "أندرسون"
  },
  {
    "question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الجولدن بوي سنة 2009؟",
    "answer": "أليكساندر باتو"
  },
  {
    "question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الجولدن بوي سنة 2010؟",
    "answer": "ماريو بالوتيلي"
  },
  {
    "question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الجولدن بوي سنة 2011؟",
    "answer": "ماريو غوتزه"
  },
  {
    "question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الجولدن بوي سنة 2012؟",
    "answer": "إيسكو"
  },
  {
    "question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الجولدن بوي سنة 2013؟",
    "answer": "بول بوغبا"
  },
  {
    "question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الجولدن بوي سنة 2014؟",
    "answer": "رحيم ستيرلينغ"
  },
  {
    "question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الجولدن بوي سنة 2015؟",
    "answer": "أنتوني مارسيال"
  },
  {
    "question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الجولدن بوي سنة 2016؟",
    "answer": "ريناتو سانشيز"
  },
  {
    "question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الجولدن بوي سنة 2017؟",
    "answer": "كيليان مبابي"
  },
  {
    "question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الجولدن بوي سنة 2018؟",
    "answer": "ماتياس دي ليخت"
  },
  {
    "question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الجولدن بوي سنة 2019؟",
    "answer": "جواو فيليكس"
  },
  {
    "question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الجولدن بوي سنة 2020؟",
    "answer": "إيرلينغ هالاند"
  },
  {
    "question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الجولدن بوي سنة 2021؟",
    "answer": "بيدري"
  },
  {
    "question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الجولدن بوي سنة 2022؟",
    "answer": "غافي"
  },
  {
    "question": "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الجولدن بوي سنة 2023؟",
    "answer": "جود بيلينغهام"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2000؟",
    "answer": "كيفن فيليبس"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2001؟",
    "answer": "جيمي فلويد هاسلبانك"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2002؟",
    "answer": "تيري هنري"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2003؟",
    "answer": "رود فان نيستلروي"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2004؟",
    "answer": "تيري هنري"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2005؟",
    "answer": "تيري هنري"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2006؟",
    "answer": "تيري هنري"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2007؟",
    "answer": "ديدييه دروغبا"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2008؟",
    "answer": "كريستيانو رونالدو"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2009؟",
    "answer": "نيكولا أنيلكا"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2010؟",
    "answer": "ديدييه دروغبا"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2011؟",
    "answer": "كارلوس تيفيز و ديميتار برباتوف"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2012؟",
    "answer": "روبن فان بيرسي"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2013؟",
    "answer": "روبن فان بيرسي"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2014؟",
    "answer": "لويس سواريز"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2015؟",
    "answer": "سيرخيو أغويرو"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2016؟",
    "answer": "هاري كين"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2017؟",
    "answer": "هاري كين"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2018؟",
    "answer": "محمد صلاح"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2019؟",
    "answer": "محمد صلاح وساديو ماني وبيير-إيمريك أوباميانغ"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2020؟",
    "answer": "جيمي فاردي"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2021؟",
    "answer": "هاري كين"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2022؟",
    "answer": "محمد صلاح وسون هيونغ مين"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2023؟",
    "answer": "هالاند"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2024؟",
    "answer": "هالاند"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2000؟",
    "answer": "سالفا"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2001؟",
    "answer": "راؤول"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2002؟",
    "answer": "دييجو ترستان"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2003؟",
    "answer": "روي ماكاي"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2004؟",
    "answer": "رونالدو"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2005؟",
    "answer": "دييجو فورلان"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2006؟",
    "answer": "صامويل إيتو"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2007؟",
    "answer": "رود فان نيستلروي"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2008؟",
    "answer": "دانييل غويزا"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2009؟",
    "answer": "دييجو فورلان"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2010؟",
    "answer": "ليونيل ميسي"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2011؟",
    "answer": "كريستيانو رونالدو"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2012؟",
    "answer": "ليونيل ميسي"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2013؟",
    "answer": "ليونيل ميسي"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2014؟",
    "answer": "كريستيانو رونالدو"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2015؟",
    "answer": "كريستيانو رونالدو"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2016؟",
    "answer": "لويس سواريز"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2017؟",
    "answer": "ليونيل ميسي"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2018؟",
    "answer": "ليونيل ميسي"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2019؟",
    "answer": "ليونيل ميسي"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2020؟",
    "answer": "ليونيل ميسي"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2021؟",
    "answer": "ليونيل ميسي"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2022؟",
    "answer": "كريم بنزيما"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2023؟",
    "answer": "روبر ليفاندوفسكي"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإسباني الممتاز سنة 2024؟",
    "answer": "ارتيم دوفبيك"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإيطالي الممتاز سنة 2006؟",
    "answer": "لوكا توني"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإيطالي الممتاز سنة 2007؟",
    "answer": "فرانشيسكو توتي"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإيطالي الممتاز سنة 2008؟",
    "answer": "أليساندرو دل بييرو"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإيطالي الممتاز سنة 2009؟",
    "answer": "زلاتان إبراهيموفيتش"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإيطالي الممتاز سنة 2010؟",
    "answer": "أنطونيو دي ناتالي"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإيطالي الممتاز سنة 2011؟",
    "answer": "أنطونيو دي ناتالي"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإيطالي الممتاز سنة 2012؟",
    "answer": "زلاتان إبراهيموفيتش"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإيطالي الممتاز سنة 2013؟",
    "answer": "إدينسون كافاني"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإيطالي الممتاز سنة 2014؟",
    "answer": "تشيرو إيموبيلي"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإيطالي الممتاز سنة 2015؟",
    "answer": "ماورو إيكاردي ولوكا توني"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإيطالي الممتاز سنة 2016؟",
    "answer": "غونزالو هيغواين"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإيطالي الممتاز سنة 2017؟",
    "answer": "إدين دجيكو"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإيطالي الممتاز سنة 2018؟",
    "answer": "ماورو إيكاردي وتشيرو إيموبيلي"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإيطالي الممتاز سنة 2019؟",
    "answer": "فابيو كوالياريلا"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإيطالي الممتاز سنة 2020؟",
    "answer": "تشيرو إيموبيلي"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإيطالي الممتاز سنة 2021؟",
    "answer": "كريستيانو رونالدو"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة الحذاء الذهبي في الدوري الإيطالي الممتاز سنة 2022؟",
    "answer": "تشيرو إيموبيلي"
  },
  {
    "question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس العالم سنة 1930؟",
    "answer": "أوروجواي"
  },
  {
    "question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس العالم سنة 1934؟",
    "answer": "إيطاليا"
  },
  {
    "question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس العالم سنة 1938؟",
    "answer": "إيطاليا"
  },
  {
    "question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس العالم سنة 1950؟",
    "answer": "أوروجواي"
  },
  {
    "question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس العالم سنة 1954؟",
    "answer": "ألمانيا الغربية"
  },
  {
    "question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس العالم سنة 1958؟",
    "answer": "البرازيل"
  },
  {
    "question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس العالم سنة 1962؟",
    "answer": "البرازيل"
  },
  {
    "question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس العالم سنة 1966؟",
    "answer": "إنجلترا"
  },
  {
    "question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس العالم سنة 1970؟",
    "answer": "البرازيل"
  },
  {
    "question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس العالم سنة 1974؟",
    "answer": "ألمانيا الغربية"
  },
  {
    "question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس العالم سنة 1978؟",
    "answer": "الأرجنتين"
  },
  {
    "question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس العالم سنة 1982؟",
    "answer": "إيطاليا"
  },
  {
    "question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس العالم سنة 1986؟",
    "answer": "الأرجنتين"
  },
  {
    "question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس العالم سنة 1990؟",
    "answer": "ألمانيا الغربية"
  },
  {
    "question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس العالم سنة 1994؟",
    "answer": "البرازيل"
  },
  {
    "question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس العالم سنة 1998؟",
    "answer": "فرنسا"
  },
  {
    "question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس العالم سنة 2002؟",
    "answer": "البرازيل"
  },
  {
    "question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس العالم سنة 2006؟",
    "answer": "إيطاليا"
  },
  {
    "question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس العالم سنة 2010؟",
    "answer": "إسبانيا"
  },
  {
    "question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس العالم سنة 2014؟",
    "answer": "ألمانيا"
  },
  {
    "question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس العالم سنة 2018؟",
    "answer": "فرنسا"
  },
  {
    "question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس العالم سنة 2022؟",
    "answer": "الأرجنتين"
  },
  {
    "question": "مين الدولة اللي استضافت كأس العالم سنة 1930؟",
    "answer": "أوروجواي"
  },
  {
    "question": "مين الدولة اللي استضافت كأس العالم سنة 1934؟",
    "answer": "إيطاليا"
  },
  {
    "question": "مين الدولة اللي استضافت كأس العالم سنة 1938؟",
    "answer": "فرنسا"
  },
  {
    "question": "مين الدولة اللي استضافت كأس العالم سنة 1950؟",
    "answer": "البرازيل"
  },
  {
    "question": "مين الدولة اللي استضافت كأس العالم سنة 1954؟",
    "answer": "سويسرا"
  },
  {
    "question": "مين الدولة اللي استضافت كأس العالم سنة 1958؟",
    "answer": "السويد"
  },
  {
    "question": "مين الدولة اللي استضافت كأس العالم سنة 1962؟",
    "answer": "تشيلي"
  },
  {
    "question": "مين الدولة اللي استضافت كأس العالم سنة 1966؟",
    "answer": "إنجلترا"
  },
  {
    "question": "مين الدولة اللي استضافت كأس العالم سنة 1970؟",
    "answer": "المكسيك"
  },
  {
    "question": "مين الدولة اللي استضافت كأس العالم سنة 1974؟",
    "answer": "ألمانيا الغربية"
  },
  {
    "question": "مين الدولة اللي استضافت كأس العالم سنة 1978؟",
    "answer": "الأرجنتين"
  },
  {
    "question": "مين الدولة اللي استضافت كأس العالم سنة 1982؟",
    "answer": "إسبانيا"
  },
  {
    "question": "مين الدولة اللي استضافت كأس العالم سنة 1986؟",
    "answer": "المكسيك"
  },
  {
    "question": "مين الدولة اللي استضافت كأس العالم سنة 1990؟",
    "answer": "إيطاليا"
  },
  {
    "question": "مين الدولة اللي استضافت كأس العالم سنة 1994؟",
    "answer": "الولايات المتحدة الأمريكية"
  },
  {
    "question": "مين الدولة اللي استضافت كأس العالم سنة 1998؟",
    "answer": "فرنسا"
  },
  {
    "question": "مين الدولة اللي استضافت كأس العالم سنة 2002؟",
    "answer": "كوريا الجنوبية واليابان"
  },
  {
    "question": "مين الدولة اللي استضافت كأس العالم سنة 2006؟",
    "answer": "ألمانيا"
  },
  {
    "question": "مين الدولة اللي استضافت كأس العالم سنة 2010؟",
    "answer": "جنوب أفريقيا"
  },
  {
    "question": "مين الدولة اللي استضافت كأس العالم سنة 2014؟",
    "answer": "البرازيل"
  },
  {
    "question": "مين الدولة اللي استضافت كأس العالم سنة 2018؟",
    "answer": "روسيا"
  },
  {"question": "مين الدولة اللي استضافت كأس العالم سنة 2022؟", "answer": "قطر"},
  {"question": "مين الهداف في كأس العالم 2002؟", "answer": "رونالدو الظاهرة"},
  {"question": "مين الهداف في كأس العالم 2006؟", "answer": "ميروسلاف كلوزه "},
  {"question": "مين الهداف في كأس العالم 2010؟", "answer": "توماس مولر "},
  {"question": "مين الهداف في كأس العالم 2014؟", "answer": "جيمس رودريغيز "},
  {"question": "مين الهداف في كأس العالم 2018؟", "answer": "هاري كين "},
  {"question": "مين الهداف في كأس العالم 2022؟", "answer": "كيليان مبابي"},
  {
    "question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 1997؟",
    "answer": "رونالدو الظاهرة"
  },
  {
    "question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 1998؟",
    "answer": "زين الدين زيدان"
  },
  {
    "question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 1999؟",
    "answer": "ريفالدو"
  },
  {
    "question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2000؟",
    "answer": "لويس فيغو"
  },
  {
    "question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2001؟",
    "answer": "مايكل أوين"
  },
  {
    "question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2002؟",
    "answer": "رونالدو"
  },
  {"question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2003؟", "answer": "نيدفيد"},
  {
    "question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2004؟",
    "answer": "أندريا شيفشينكو"
  },
  {
    "question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2005؟",
    "answer": "رونالدينيو"
  },
  {
    "question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2006؟",
    "answer": "فابيو كانافارو"
  },
  {
    "question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2007؟",
    "answer": "ريكاردو كاكا"
  },
  {
    "question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2008؟",
    "answer": "كريستيانو رونالدو"
  },
  {
    "question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2009؟",
    "answer": "ليونيل ميسي"
  },
  {
    "question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2010؟",
    "answer": "ليونيل ميسي"
  },
  {
    "question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2011؟",
    "answer": "ليونيل ميسي"
  },
  {
    "question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2012؟",
    "answer": "ليونيل ميسي"
  },
  {
    "question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2013؟",
    "answer": "كريستيانو رونالدو"
  },
  {
    "question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2014؟",
    "answer": "كريستيانو رونالدو"
  },
  {
    "question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2015؟",
    "answer": "ليونيل ميسي"
  },
  {
    "question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2016؟",
    "answer": "كريستيانو رونالدو"
  },
  {
    "question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2017؟",
    "answer": "كريستيانو رونالدو"
  },
  {
    "question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2018؟",
    "answer": "لوكا مودريتش"
  },
  {
    "question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2019؟",
    "answer": "ليونيل ميسي"
  },
  {
    "question": "مين فاز بجائزة الكرة الذهبية في عام 2021؟",
    "answer": "ليونيل ميسي"
  },
  {
    "question": "اين كان يلعب امبابي قبل انتقاله الي ريال مدريد؟",
    "answer": "باريس سان جيرمان"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإنجليزي الممتاز في عام 1992-1993؟",
    "answer": "مانشستر يونايتد"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإنجليزي الممتاز في عام 1993-1994؟",
    "answer": "مانشستر يونايتد"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإنجليزي الممتاز في عام 1994-1995؟",
    "answer": "بلاكبيرن روفرز"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإنجليزي الممتاز في عام 1995-1996؟",
    "answer": "مانشستر يونايتد"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإنجليزي الممتاز في عام 1996-1997؟",
    "answer": "مانشستر يونايتد"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإنجليزي الممتاز في عام 1997-1998؟",
    "answer": "أرسنال"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإنجليزي الممتاز في عام 1998-1999؟",
    "answer": "مانشستر يونايتد"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإنجليزي الممتاز في عام 1999-2000؟",
    "answer": "مانشستر يونايتد"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإنجليزي الممتاز في عام 2000-2001؟",
    "answer": "مانشستر يونايتد"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإنجليزي الممتاز في عام 2001-2002؟",
    "answer": "أرسنال"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإنجليزي الممتاز في عام 2002-2003؟",
    "answer": "مانشستر يونايتد"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإنجليزي الممتاز في عام 2003-2004؟",
    "answer": "أرسنال"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإنجليزي الممتاز في عام 2004-2005؟",
    "answer": "تشيلسي"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإنجليزي الممتاز في عام 2005-2006؟",
    "answer": "تشيلسي"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإنجليزي الممتاز في عام 2006-2007؟",
    "answer": "مانشستر يونايتد"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإنجليزي الممتاز في عام 2007-2008؟",
    "answer": "مانشستر يونايتد"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإنجليزي الممتاز في عام 2008-2009؟",
    "answer": "مانشستر يونايتد"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإنجليزي الممتاز في عام 2009-2010؟",
    "answer": "تشيلسي"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإنجليزي الممتاز في عام 2010-2011؟",
    "answer": "مانشستر يونايتد"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإنجليزي الممتاز في عام 2011-2012؟",
    "answer": "مانشستر سيتي"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإنجليزي الممتاز في عام 2012-2013؟",
    "answer": "مانشستر يونايتد"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإنجليزي الممتاز في عام 2013-2014؟",
    "answer": "مانشستر سيتي"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإنجليزي الممتاز في عام 2014-2015؟",
    "answer": "تشيلسي"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإنجليزي الممتاز في عام 2015-2016؟",
    "answer": "ليستر سيتي"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإنجليزي الممتاز في عام 2016-2017؟",
    "answer": "تشيلسي"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإنجليزي الممتاز في عام 2017-2018؟",
    "answer": "مانشستر سيتي"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإنجليزي الممتاز في عام 2018-2019؟",
    "answer": "مانشستر سيتي"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإنجليزي الممتاز في عام 2019-2020؟",
    "answer": "ليفربول"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإنجليزي الممتاز في عام 2020-2021؟",
    "answer": "مانشستر سيتي"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإنجليزي الممتاز في عام 2021-2022؟",
    "answer": "مانشستر سيتي"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإنجليزي الممتاز في عام 2022-2023؟",
    "answer": "مانشستر سيتي"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإنجليزي الممتاز في عام 2023-2024؟",
    "answer": "مانشستر سيتي"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإسباني في عام 1999-2000؟",
    "answer": "ديبورتيفو لا كورونيا"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإسباني في عام 2000-2001؟",
    "answer": "ريال مدريد"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإسباني في عام 2001-2002؟",
    "answer": "فالنسيا"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإسباني في عام 2002-2003؟",
    "answer": "ريال مدريد"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإسباني في عام 2003-2004؟",
    "answer": "فالنسيا"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإسباني في عام 2004-2005؟",
    "answer": "برشلونة"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإسباني في عام 2005-2006؟",
    "answer": "برشلونة"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإسباني في عام 2006-2007؟",
    "answer": "ريال مدريد"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإسباني في عام 2007-2008؟",
    "answer": "ريال مدريد"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإسباني في عام 2008-2009؟",
    "answer": "برشلونة"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإسباني في عام 2009-2010؟",
    "answer": "برشلونة"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإسباني في عام 2010-2011؟",
    "answer": "برشلونة"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإسباني في عام 2011-2012؟",
    "answer": "ريال مدريد"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإسباني في عام 2012-2013؟",
    "answer": "برشلونة"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإسباني في عام 2013-2014؟",
    "answer": "أتلتيكو مدريد"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإسباني في عام 2014-2015؟",
    "answer": "برشلونة"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإسباني في عام 2015-2016؟",
    "answer": "برشلونة"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإسباني في عام 2016-2017؟",
    "answer": "ريال مدريد"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإسباني في عام 2017-2018؟",
    "answer": "برشلونة"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإسباني في عام 2018-2019؟",
    "answer": "برشلونة"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإسباني في عام 2019-2020؟",
    "answer": "ريال مدريد"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإسباني في عام 2020-2021؟",
    "answer": "أتلتيكو مدريد"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإسباني في عام 2021-2022؟",
    "answer": "ريال مدريد"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإسباني في عام 2022-2023؟",
    "answer": "برشلونة"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإسباني في عام 2023-2024؟",
    "answer": "ريال مدريد"
  },
  {"question": "من فاز بالدوري الإيطالي في عام 1999-2000؟", "answer": "لاتسيو"},
  {"question": "من فاز بالدوري الإيطالي في عام 2000-2001؟", "answer": "روما"},
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإيطالي في عام 2001-2002؟",
    "answer": "يوفنتوس"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإيطالي في عام 2002-2003؟",
    "answer": "يوفنتوس"
  },
  {"question": "من فاز بالدوري الإيطالي في عام 2003-2004؟", "answer": "ميلان"},
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإيطالي في عام 2004-2005؟",
    "answer": "يوفنتوس"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإيطالي في عام 2005-2006؟",
    "answer": "إنتر ميلان"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإيطالي في عام 2006-2007؟",
    "answer": "إنتر ميلان"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإيطالي في عام 2007-2008؟",
    "answer": "إنتر ميلان"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإيطالي في عام 2008-2009؟",
    "answer": "إنتر ميلان"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإيطالي في عام 2009-2010؟",
    "answer": "إنتر ميلان"
  },
  {"question": "من فاز بالدوري الإيطالي في عام 2010-2011؟", "answer": "ميلان"},
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإيطالي في عام 2011-2012؟",
    "answer": "يوفنتوس"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإيطالي في عام 2012-2013؟",
    "answer": "يوفنتوس"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإيطالي في عام 2013-2014؟",
    "answer": "يوفنتوس"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإيطالي في عام 2014-2015؟",
    "answer": "يوفنتوس"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإيطالي في عام 2015-2016؟",
    "answer": "يوفنتوس"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإيطالي في عام 2016-2017؟",
    "answer": "يوفنتوس"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإيطالي في عام 2017-2018؟",
    "answer": "يوفنتوس"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإيطالي في عام 2018-2019؟",
    "answer": "يوفنتوس"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإيطالي في عام 2019-2020؟",
    "answer": "يوفنتوس"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإيطالي في عام 2020-2021؟",
    "answer": "إنتر ميلان"
  },
  {"question": "من فاز بالدوري الإيطالي في عام 2021-2022؟", "answer": "ميلان"},
  {"question": "من فاز بالدوري الإيطالي في عام 2022-2023؟", "answer": "نابولي"},
  {
    "question": "من فاز بالدوري الإيطالي في عام 2023-2024؟",
    "answer": "إنتر ميلان"
  },
  {"question": "كم مرة شاركت مصر في كأس العالم حتى عام 2023؟", "answer": "3"},
  {
    "question": "كم مرة شاركت الكاميرون في كأس العالم حتى عام 2023؟",
    "answer": "8"
  },
  {
    "question": "كم مرة شاركت المغرب في كأس العالم حتى عام 2023؟",
    "answer": "6"
  },
  {"question": "كم مرة شاركت تونس في كأس العالم حتى عام 2023؟", "answer": "6"},
  {
    "question": "كم مرة شاركت نيجيريا في كأس العالم حتى عام 2023؟",
    "answer": "6"
  },
  {
    "question": "كم مرة شاركت الجزائر في كأس العالم حتى عام 2023؟",
    "answer": "4"
  },
  {
    "question": "كم مرة شاركت السنغال في كأس العالم حتى عام 2023؟",
    "answer": "3"
  },
  {"question": "كم مرة شاركت غانا في كأس العالم حتى عام 2023؟", "answer": "4"},
  {
    "question": "كم مرة شاركت كوت ديفوار في كأس العالم حتى عام 2023؟",
    "answer": "3"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في عام 1979-1980؟",
    "answer": "نوتينجهام فورست"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في عام 1980-1981؟",
    "answer": "نوتينجهام فورست"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في عام 1981-1982؟",
    "answer": "ليفربول"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في عام 1982-1983؟",
    "answer": "استون فيلا"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في عام 1983-1984؟",
    "answer": "هامبورغ"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في عام 1984-1985؟",
    "answer": "يوفنتوس"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في عام 1985-1986؟",
    "answer": "ستيوا بوخارست"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في عام 1986-1987؟",
    "answer": "بورتو"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في عام 1987-1988؟",
    "answer": "إيندهوفن"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في عام 1988-1989؟",
    "answer": "ميلان"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في عام 1989-1990؟",
    "answer": "ميلان"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في عام 1990-1991؟",
    "answer": "النجم الأحمر بلغراد"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في عام 1991-1992؟",
    "answer": "برشلونة"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في عام 1992-1993؟",
    "answer": "مارسيليا"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في عام 1993-1994؟",
    "answer": "ميلان"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في عام 1994-1995؟",
    "answer": "أياكس"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في عام 1995-1996؟",
    "answer": "يوفنتوس"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في عام 1996-1997؟",
    "answer": "بوروسيا دورتموند"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في عام 1997-1998؟",
    "answer": "ريال مدريد"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في عام 1998-1999؟",
    "answer": "مانشستر يونايتد"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في عام 1999-2000؟",
    "answer": "ريال مدريد"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في عام 2000-2001؟",
    "answer": "بايرن ميونيخ"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في عام 2001-2002؟",
    "answer": "ريال مدريد"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في عام 2002-2003؟",
    "answer": "ميلان"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في عام 2003-2004؟",
    "answer": "بورتو"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في عام 2004-2005؟",
    "answer": "ليفربول"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في عام 2005-2006؟",
    "answer": "برشلونة"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في عام 2006-2007؟",
    "answer": "ميلان"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في عام 2007-2008؟",
    "answer": "مانشستر يونايتد"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في عام 2008-2009؟",
    "answer": "برشلونة"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في عام 2009-2010؟",
    "answer": "إنتر ميلان"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في عام 2010-2011؟",
    "answer": "برشلونة"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في عام 2011-2012؟",
    "answer": "تشيلسي"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في عام 2012-2013؟",
    "answer": "بايرن ميونيخ"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في عام 2013-2014؟",
    "answer": "ريال مدريد"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في عام 2014-2015؟",
    "answer": "برشلونة"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في عام 2015-2016؟",
    "answer": "ريال مدريد"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في عام 2016-2017؟",
    "answer": "ريال مدريد"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في عام 2017-2018؟",
    "answer": "ريال مدريد"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في عام 2018-2019؟",
    "answer": "ليفربول"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في عام 2019-2020؟",
    "answer": "بايرن ميونيخ"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في عام 2020-2021؟",
    "answer": "تشيلسي"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في عام 2021-2022؟",
    "answer": "ريال مدريد"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في عام 2022-2023؟",
    "answer": "مانشستر سيتي"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أوروبا في عام 2023-2024؟",
    "answer": "ريال مدريد"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف دوري أبطال أوروبا في عام 1978-1979؟",
    "answer": "مالمو"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف دوري أبطال أوروبا في عام 1979-1980؟",
    "answer": "هامبورغ"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف دوري أبطال أوروبا في عام 1980-1981؟",
    "answer": "ريال مدريد"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف دوري أبطال أوروبا في عام 1981-1982؟",
    "answer": "بايرن ميونيخ"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف دوري أبطال أوروبا في عام 1982-1983؟",
    "answer": "يوفنتوس"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف دوري أبطال أوروبا في عام 1983-1984؟",
    "answer": "روما"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف دوري أبطال أوروبا في عام 1984-1985؟",
    "answer": "ليفربول"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف دوري أبطال أوروبا في عام 1985-1986؟",
    "answer": "برشلونة"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف دوري أبطال أوروبا في عام 1986-1987؟",
    "answer": "بايرن ميونيخ"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف دوري أبطال أوروبا في عام 1987-1988؟",
    "answer": "بنفيكا"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف دوري أبطال أوروبا في عام 1988-1989؟",
    "answer": "ستيوا بوخارست"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف دوري أبطال أوروبا في عام 1989-1990؟",
    "answer": "بنفيكا"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف دوري أبطال أوروبا في عام 1990-1991؟",
    "answer": "مرسيليا"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف دوري أبطال أوروبا في عام 1991-1992؟",
    "answer": "سامبدوريا"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف دوري أبطال أوروبا في عام 1992-1993؟",
    "answer": "ميلان"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف دوري أبطال أوروبا في عام 1993-1994؟",
    "answer": "برشلونة"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف دوري أبطال أوروبا في عام 1994-1995؟",
    "answer": "ميلان"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف دوري أبطال أوروبا في عام 1995-1996؟",
    "answer": "أياكس"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف دوري أبطال أوروبا في عام 1996-1997؟",
    "answer": "يوفنتوس"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف دوري أبطال أوروبا في عام 1997-1998؟",
    "answer": "يوفنتوس"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف دوري أبطال أوروبا في عام 1998-1999؟",
    "answer": "بايرن ميونيخ"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف دوري أبطال أوروبا في عام 1999-2000؟",
    "answer": "فالنسيا"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف دوري أبطال أوروبا في عام 2000-2001؟",
    "answer": "فالنسيا"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف دوري أبطال أوروبا في عام 2001-2002؟",
    "answer": "باير ليفركوزن"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف دوري أبطال أوروبا في عام 2002-2003؟",
    "answer": "يوفنتوس"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف دوري أبطال أوروبا في عام 2003-2004؟",
    "answer": "موناكو"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف دوري أبطال أوروبا في عام 2004-2005؟",
    "answer": "ميلان"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف دوري أبطال أوروبا في عام 2005-2006؟",
    "answer": "أرسنال"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف دوري أبطال أوروبا في عام 2006-2007؟",
    "answer": "ليفربول"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف دوري أبطال أوروبا في عام 2007-2008؟",
    "answer": "تشيلسي"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف دوري أبطال أوروبا في عام 2008-2009؟",
    "answer": "مانشستر يونايتد"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف دوري أبطال أوروبا في عام 2009-2010؟",
    "answer": "بايرن ميونيخ"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف دوري أبطال أوروبا في عام 2010-2011؟",
    "answer": "مانشستر يونايتد"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف دوري أبطال أوروبا في عام 2011-2012؟",
    "answer": "بايرن ميونيخ"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف دوري أبطال أوروبا في عام 2012-2013؟",
    "answer": "بوروسيا دورتموند"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف دوري أبطال أوروبا في عام 2013-2014؟",
    "answer": "أتلتيكو مدريد"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف دوري أبطال أوروبا في عام 2014-2015؟",
    "answer": "يوفنتوس"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف دوري أبطال أوروبا في عام 2015-2016؟",
    "answer": "أتلتيكو مدريد"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف دوري أبطال أوروبا في عام 2016-2017؟",
    "answer": "يوفنتوس"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف دوري أبطال أوروبا في عام 2017-2018؟",
    "answer": "ليفربول"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف دوري أبطال أوروبا في عام 2018-2019؟",
    "answer": "توتنهام هوتسبر"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف دوري أبطال أوروبا في عام 2019-2020؟",
    "answer": "باريس سان جيرمان"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف دوري أبطال أوروبا في عام 2020-2021؟",
    "answer": "مانشستر سيتي"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف دوري أبطال أوروبا في عام 2021-2022؟",
    "answer": "ليفربول"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف دوري أبطال أوروبا في عام 2022-2023؟",
    "answer": "إنتر ميلان"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف دوري أبطال أوروبا في عام 2023-2024؟",
    "answer": "بروسيا دوتموند"
  },
  {"question": "من كان وصيف كأس العالم في عام 1930؟", "answer": "الأرجنتين"},
  {
    "question": "من كان وصيف كأس العالم في عام 1934؟",
    "answer": "تشيكوسلوفاكيا"
  },
  {"question": "من كان وصيف كأس العالم في عام 1938؟", "answer": "المجر"},
  {"question": "من كان وصيف كأس العالم في عام 1950؟", "answer": "البرازيل"},
  {"question": "من كان وصيف كأس العالم في عام 1954؟", "answer": "المجر"},
  {"question": "من كان وصيف كأس العالم في عام 1958؟", "answer": "السويد"},
  {
    "question": "من كان وصيف كأس العالم في عام 1962؟",
    "answer": "تشيكوسلوفاكيا"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف كأس العالم في عام 1966؟",
    "answer": "ألمانيا الغربية"
  },
  {"question": "من كان وصيف كأس العالم في عام 1970؟", "answer": "إيطاليا"},
  {"question": "من كان وصيف كأس العالم في عام 1974؟", "answer": "هولندا"},
  {"question": "من كان وصيف كأس العالم في عام 1978؟", "answer": "هولندا"},
  {
    "question": "من كان وصيف كأس العالم في عام 1982؟",
    "answer": "ألمانيا الغربية"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف كأس العالم في عام 1986؟",
    "answer": "ألمانيا الغربية"
  },
  {"question": "من كان وصيف كأس العالم في عام 1990؟", "answer": "الأرجنتين"},
  {"question": "من كان وصيف كأس العالم في عام 1994؟", "answer": "إيطاليا"},
  {"question": "من كان وصيف كأس العالم في عام 1998؟", "answer": "البرازيل"},
  {"question": "من كان وصيف كأس العالم في عام 2002؟", "answer": "ألمانيا"},
  {"question": "من كان وصيف كأس العالم في عام 2006؟", "answer": "فرنسا"},
  {"question": "من كان وصيف كأس العالم في عام 2010؟", "answer": "هولندا"},
  {"question": "من كان وصيف كأس العالم في عام 2014؟", "answer": "الأرجنتين"},
  {"question": "من كان وصيف كأس العالم في عام 2018؟", "answer": "كرواتيا"},
  {"question": "من كان وصيف كأس العالم في عام 2022؟", "answer": "فرنسا"},
  {
    "question": "من فاز ببطولة أوروبا في عام 1960؟",
    "answer": "الاتحاد السوفيتي"
  },
  {"question": "من كان وصيف بطولة أوروبا في عام 1960؟", "answer": "يوغوسلافيا"},
  {"question": "من فاز ببطولة أوروبا في عام 1964؟", "answer": "إسبانيا"},
  {
    "question": "من كان وصيف بطولة أوروبا في عام 1964؟",
    "answer": "الاتحاد السوفيتي"
  },
  {"question": "من فاز ببطولة أوروبا في عام 1968؟", "answer": "إيطاليا"},
  {"question": "من كان وصيف بطولة أوروبا في عام 1968؟", "answer": "يوغوسلافيا"},
  {
    "question": "من فاز ببطولة أوروبا في عام 1972؟",
    "answer": "ألمانيا الغربية"
  },
  {
    "question": "من كان وصيف بطولة أوروبا في عام 1972؟",
    "answer": "الاتحاد السوفيتي"
  },
  {"question": "من فاز ببطولة أوروبا في عام 1976؟", "answer": "تشيكوسلوفاكيا"},
  {
    "question": "من كان وصيف بطولة أوروبا في عام 1976؟",
    "answer": "ألمانيا الغربية"
  },
  {
    "question": "من فاز ببطولة أوروبا في عام 1980؟",
    "answer": "ألمانيا الغربية"
  },
  {"question": "من كان وصيف بطولة أوروبا في عام 1980؟", "answer": "بلجيكا"},
  {"question": "من فاز ببطولة أوروبا في عام 1984؟", "answer": "فرنسا"},
  {"question": "من كان وصيف بطولة أوروبا في عام 1984؟", "answer": "إسبانيا"},
  {"question": "من فاز ببطولة أوروبا في عام 1988؟", "answer": "هولندا"},
  {
    "question": "من كان وصيف بطولة أوروبا في عام 1988؟",
    "answer": "الاتحاد السوفيتي"
  },
  {"question": "من فاز ببطولة أوروبا في عام 1992؟", "answer": "الدنمارك"},
  {"question": "من كان وصيف بطولة أوروبا في عام 1992؟", "answer": "ألمانيا"},
  {"question": "من فاز ببطولة أوروبا في عام 1996؟", "answer": "ألمانيا"},
  {
    "question": "من كان وصيف بطولة أوروبا في عام 1996؟",
    "answer": "جمهورية التشيك"
  },
  {"question": "من فاز ببطولة أوروبا في عام 2000؟", "answer": "فرنسا"},
  {"question": "من كان وصيف بطولة أوروبا في عام 2000؟", "answer": "إيطاليا"},
  {"question": "من فاز ببطولة أوروبا في عام 2004؟", "answer": "اليونان"},
  {"question": "من كان وصيف بطولة أوروبا في عام 2004؟", "answer": "البرتغال"},
  {"question": "من فاز ببطولة أوروبا في عام 2008؟", "answer": "إسبانيا"},
  {"question": "من كان وصيف بطولة أوروبا في عام 2008؟", "answer": "ألمانيا"},
  {"question": "من فاز ببطولة أوروبا في عام 2012؟", "answer": "إسبانيا"},
  {"question": "من كان وصيف بطولة أوروبا في عام 2012؟", "answer": "إيطاليا"},
  {"question": "من فاز ببطولة أوروبا في عام 2016؟", "answer": "البرتغال"},
  {"question": "من كان وصيف بطولة أوروبا في عام 2016؟", "answer": "فرنسا"},
  {"question": "من فاز ببطولة أوروبا في عام 2020؟", "answer": "إيطاليا"},
  {"question": "من كان وصيف بطولة أوروبا في عام 2020؟", "answer": "إنجلترا"},
  {"question": "من فاز ببطولة أوروبا في عام 2024؟", "answer": "اسياميا"},
  {"question": "من كان وصيف بطولة أوروبا في عام 2024؟", "answer": "إنجلترا"},
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أفريقيا في عام 2000؟",
    "answer": "هارتس أوف أوك"
  },
  {"question": "من فاز بدوري أبطال أفريقيا في عام 2001؟", "answer": "الأهلي"},
  {"question": "من فاز بدوري أبطال أفريقيا في عام 2002؟", "answer": "الزمالك"},
  {"question": "من فاز بدوري أبطال أفريقيا في عام 2003؟", "answer": "إنييمبا"},
  {"question": "من فاز بدوري أبطال أفريقيا في عام 2004؟", "answer": "إنييمبا"},
  {"question": "من فاز بدوري أبطال أفريقيا في عام 2005؟", "answer": "الأهلي"},
  {"question": "من فاز بدوري أبطال أفريقيا في عام 2006؟", "answer": "الأهلي"},
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أفريقيا في عام 2007؟",
    "answer": "النجم الساحلي"
  },
  {"question": "من فاز بدوري أبطال أفريقيا في عام 2008؟", "answer": "الأهلي"},
  {"question": "من فاز بدوري أبطال أفريقيا في عام 2009؟", "answer": "مازيمبي"},
  {"question": "من فاز بدوري أبطال أفريقيا في عام 2010؟", "answer": "مازيمبي"},
  {"question": "من فاز بدوري أبطال أفريقيا في عام 2011؟", "answer": "الترجي"},
  {"question": "من فاز بدوري أبطال أفريقيا في عام 2012؟", "answer": "الأهلي"},
  {"question": "من فاز بدوري أبطال أفريقيا في عام 2013؟", "answer": "الأهلي"},
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أفريقيا في عام 2014؟",
    "answer": "وفاق سطيف"
  },
  {"question": "من فاز بدوري أبطال أفريقيا في عام 2015؟", "answer": "مازيمبي"},
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أفريقيا في عام 2016؟",
    "answer": "ماميلودي صن داونز"
  },
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أفريقيا في عام 2017؟",
    "answer": "الوداد الرياضي"
  },
  {"question": "من فاز بدوري أبطال أفريقيا في عام 2018؟", "answer": "الترجي"},
  {"question": "من فاز بدوري أبطال أفريقيا في عام 2019؟", "answer": "الترجي"},
  {"question": "من فاز بدوري أبطال أفريقيا في عام 2020؟", "answer": "الأهلي"},
  {"question": "من فاز بدوري أبطال أفريقيا في عام 2021؟", "answer": "الأهلي"},
  {
    "question": "من فاز بدوري أبطال أفريقيا في عام 2022؟",
    "answer": "الوداد الرياضي"
  },
  {"question": "من فاز بدوري أبطال أفريقيا في عام 2023؟", "answer": "الأهلي"},
  {"question": "من فاز بدوري أبطال أفريقيا في عام 2024؟", "answer": "الأهلي"},
  {
    "question": "من فاز بكأس الأمم الأفريقية في عام 1996؟",
    "answer": "جنوب أفريقيا"
  },
  {"question": "من فاز بكأس الأمم الأفريقية في عام 1998؟", "answer": "مصر"},
  {
    "question": "من فاز بكأس الأمم الأفريقية في عام 2000؟",
    "answer": "الكاميرون"
  },
  {
    "question": "من فاز بكأس الأمم الأفريقية في عام 2002؟",
    "answer": "الكاميرون"
  },
  {"question": "من فاز بكأس الأمم الأفريقية في عام 2004؟", "answer": "تونس"},
  {"question": "من فاز بكأس الأمم الأفريقية في عام 2006؟", "answer": "مصر"},
  {"question": "من فاز بكأس الأمم الأفريقية في عام 2008؟", "answer": "مصر"},
  {"question": "من فاز بكأس الأمم الأفريقية في عام 2010؟", "answer": "مصر"},
  {"question": "من فاز بكأس الأمم الأفريقية في عام 2012؟", "answer": "زامبيا"},
  {"question": "من فاز بكأس الأمم الأفريقية في عام 2013؟", "answer": "نيجيريا"},
  {
    "question": "من فاز بكأس الأمم الأفريقية في عام 2015؟",
    "answer": "ساحل العاج"
  },
  {
    "question": "من فاز بكأس الأمم الأفريقية في عام 2017؟",
    "answer": "الكاميرون"
  },
  {"question": "من فاز بكأس الأمم الأفريقية في عام 2019؟", "answer": "الجزائر"},
  {"question": "من فاز بكأس الأمم الأفريقية في عام 2021؟", "answer": "السنغال"},
  {
    "question": "من فاز بكأس الأمم الأفريقية في عام 2024؟",
    "answer": "ساحل العاج"
  },
  {
    "question": "من كان قائد منتخب إيطاليا الفائز بكأس العالم في عام 1982؟",
    "answer": "دينو زوف"
  },
  {
    "question": "من كان قائد منتخب الأرجنتين الفائز بكأس العالم في عام 1986؟",
    "answer": "دييغو مارادونا"
  },
  {
    "question":
        "من كان قائد منتخب ألمانيا الغربية الفائز بكأس العالم في عام 1990؟",
    "answer": "لوثار ماثيوس"
  },
  {
    "question": "من كان قائد منتخب البرازيل الفائز بكأس العالم في عام 1994؟",
    "answer": "دونغا"
  },
  {
    "question": "من كان قائد منتخب فرنسا الفائز بكأس العالم في عام 1998؟",
    "answer": "ديدييه ديشامب"
  },
  {
    "question": "من كان قائد منتخب البرازيل الفائز بكأس العالم في عام 2002؟",
    "answer": "كافو"
  },
  {
    "question": "من كان قائد منتخب إيطاليا الفائز بكأس العالم في عام 2006؟",
    "answer": "فابيو كانافارو"
  },
  {
    "question": "من كان قائد منتخب إسبانيا الفائز بكأس العالم في عام 2010؟",
    "answer": "إيكر كاسياس"
  },
  {
    "question": "من كان قائد منتخب ألمانيا الفائز بكأس العالم في عام 2014؟",
    "answer": "فيليب لام"
  },
  {
    "question": "من كان قائد منتخب فرنسا الفائز بكأس العالم في عام 2018؟",
    "answer": "هوجو لوريس"
  },
  {
    "question": "من كان قائد منتخب الأرجنتين الفائز بكأس العالم في عام 2022؟",
    "answer": "ليونيل ميسي"
  },
  {
    "question":
        "من كان قائد فريق ميلان الفائز بدوري أبطال أوروبا في عام 2002-2003؟",
    "answer": "باولو مالديني"
  },
  {
    "question":
        "من كان قائد فريق بورتو الفائز بدوري أبطال أوروبا في عام 2003-2004؟",
    "answer": "جورجي كوستا"
  },
  {
    "question":
        "من كان قائد فريق ليفربول الفائز بدوري أبطال أوروبا في عام 2004-2005؟",
    "answer": "ستيفن جيرارد"
  },
  {
    "question":
        "من كان قائد فريق برشلونة الفائز بدوري أبطال أوروبا في عام 2005-2006؟",
    "answer": "كارليس بويول"
  },
  {
    "question":
        "من كان قائد فريق ميلان الفائز بدوري أبطال أوروبا في عام 2006-2007؟",
    "answer": "باولو مالديني"
  },
  {
    "question":
        "من كان قائد فريق مانشستر يونايتد الفائز بدوري أبطال أوروبا في عام 2007-2008؟",
    "answer": "ريو فرديناند"
  },
  {
    "question":
        "من كان قائد فريق برشلونة الفائز بدوري أبطال أوروبا في عام 2008-2009؟",
    "answer": "كارليس بويول"
  },
  {
    "question":
        "من كان قائد فريق إنتر ميلان الفائز بدوري أبطال أوروبا في عام 2009-2010؟",
    "answer": "خافيير زانيتي"
  },
  {
    "question":
        "من كان قائد فريق برشلونة الفائز بدوري أبطال أوروبا في عام 2010-2011؟",
    "answer": "كارليس بويول"
  },
  {
    "question":
        "من كان قائد فريق تشيلسي الفائز بدوري أبطال أوروبا في عام 2011-2012؟",
    "answer": "جون تيري (لكن فرانك لامبارد حمل الكأس)"
  },
  {
    "question":
        "من كان قائد فريق بايرن ميونيخ الفائز بدوري أبطال أوروبا في عام 2012-2013؟",
    "answer": "فيليب لام"
  },
  {
    "question":
        "من كان قائد فريق ريال مدريد الفائز بدوري أبطال أوروبا في عام 2013-2014؟",
    "answer": "إيكر كاسياس"
  },
  {
    "question":
        "من كان قائد فريق برشلونة الفائز بدوري أبطال أوروبا في عام 2014-2015؟",
    "answer": "تشافي (لكن أندريس إنييستا حمل الكأس)"
  },
  {
    "question":
        "من كان قائد فريق ريال مدريد الفائز بدوري أبطال أوروبا في عام 2015-2016؟",
    "answer": "سيرخيو راموس"
  },
  {
    "question":
        "من كان قائد فريق ريال مدريد الفائز بدوري أبطال أوروبا في عام 2016-2017؟",
    "answer": "سيرخيو راموس"
  },
  {
    "question":
        "من كان قائد فريق ريال مدريد الفائز بدوري أبطال أوروبا في عام 2017-2018؟",
    "answer": "سيرخيو راموس"
  },
  {
    "question":
        "من كان قائد فريق ليفربول الفائز بدوري أبطال أوروبا في عام 2018-2019؟",
    "answer": "جوردان هندرسون"
  },
  {
    "question":
        "من كان قائد فريق بايرن ميونيخ الفائز بدوري أبطال أوروبا في عام 2019-2020؟",
    "answer": "مانويل نوير"
  },
  {
    "question":
        "من كان قائد فريق تشيلسي الفائز بدوري أبطال أوروبا في عام 2020-2021؟",
    "answer": "سيزار أزبيليكويتا"
  },
  {
    "question":
        "من كان قائد فريق ريال مدريد الفائز بدوري أبطال أوروبا في عام 2021-2022؟",
    "answer": "مارسيلو (لكن كريم بنزيما حمل الكأس)"
  },
  {
    "question":
        "من كان قائد فريق مانشستر سيتي الفائز بدوري أبطال أوروبا في عام 2022-2023؟",
    "answer": "إلكاي غوندوغان"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الأوروبي في عام 2006-2007؟",
    "answer": "إشبيلية"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الأوروبي في عام 2007-2008؟",
    "answer": "زينيت سان بطرسبرغ"
  },
  {"question": "من فاز بالدوري الأوروبي في عام 2008-2009؟", "answer": "شاختار"},
  {
    "question": "من فاز بالدوري الأوروبي في عام 2009-2010؟",
    "answer": "أتليتيكو مدريد"
  },
  {"question": "من فاز بالدوري الأوروبي في عام 2010-2011؟", "answer": "بورتو"},
  {
    "question": "من فاز بالدوري الأوروبي في عام 2011-2012؟",
    "answer": "أتليتيكو مدريد"
  },
  {"question": "من فاز بالدوري الأوروبي في عام 2012-2013؟", "answer": "تشيلسي"},
  {
    "question": "من فاز بالدوري الأوروبي في عام 2013-2014؟",
    "answer": "إشبيلية"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الأوروبي في عام 2014-2015؟",
    "answer": "إشبيلية"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الأوروبي في عام 2015-2016؟",
    "answer": "إشبيلية"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الأوروبي في عام 2016-2017؟",
    "answer": "مانشستر يونايتد"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الأوروبي في عام 2017-2018؟",
    "answer": "أتليتيكو مدريد"
  },
  {"question": "من فاز بالدوري الأوروبي في عام 2018-2019؟", "answer": "تشيلسي"},
  {
    "question": "من فاز بالدوري الأوروبي في عام 2019-2020؟",
    "answer": "إشبيلية"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الأوروبي في عام 2020-2021؟",
    "answer": "فياريال"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الأوروبي في عام 2021-2022؟",
    "answer": "أينتراخت فرانكفورت"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الأوروبي في عام 2022-2023؟",
    "answer": "إشبيلية"
  },
  {
    "question": "من فاز بالدوري الأوروبي في عام 2023-2024؟",
    "answer": "اتلاتنتا"
  },
  {
    "question":
        "كم عدد مرات فوز إشبيلية بدوري كأس الاتحاد الأوروبي والدوري الاوربي؟",
    "answer": "7"
  },
  {
    "question":
        "كم عدد مرات فوز إنتر ميلان بدوري كأس الاتحاد الأوروبي والدوري الاوربي؟",
    "answer": "3"
  },
  {
    "question":
        "كم عدد مرات فوز ليفربول بدوري كأس الاتحاد الأوروبي والدوري الاوربي؟",
    "answer": "3"
  },
  {
    "question":
        "كم عدد مرات فوز يوفنتوس بدوري كأس الاتحاد الأوروبي والدوري الاوربي؟",
    "answer": "3"
  },
  {
    "question":
        "كم عدد مرات فوز أتلتيكو مدريد بدوري كأس الاتحاد الأوروبي والدوري الاوربي؟",
    "answer": "3"
  },
  {
    "question":
        "كم عدد مرات فوز بوروسيا مونشنغلادباخ بدوري كأس الاتحاد الأوروبي والدوري الاوربي؟",
    "answer": "2"
  },
  {
    "question":
        "كم عدد مرات فوز توتنهام هوتسبير بدوري كأس الاتحاد الأوروبي والدوري الاوربي؟",
    "answer": "2"
  },
  {
    "question":
        "كم عدد مرات فوز فيينورد بدوري كأس الاتحاد الأوروبي والدوري الاوربي؟",
    "answer": "2"
  },
  {
    "question":
        "كم عدد مرات فوز آينتراخت فرانكفورت بدوري كأس الاتحاد الأوروبي والدوري الاوربي؟",
    "answer": "2"
  },
  {
    "question":
        "كم عدد مرات فوز إيه إف كيه غوتيبورغ بدوري كأس الاتحاد الأوروبي والدوري الاوربي؟",
    "answer": "2"
  },
  {
    "question":
        "كم عدد مرات فوز ريال مدريد بدوري كأس الاتحاد الأوروبي والدوري الاوربي؟",
    "answer": "2"
  },
  {
    "question":
        "كم عدد مرات فوز بارما بدوري كأس الاتحاد الأوروبي والدوري الاوربي؟",
    "answer": "2"
  },
  {
    "question":
        "كم عدد مرات فوز بورتو بدوري كأس الاتحاد الأوروبي والدوري الاوربي؟",
    "answer": "2"
  },
  {
    "question":
        "كم عدد مرات فوز تشيلسي بدوري كأس الاتحاد الأوروبي والدوري الاوربي؟",
    "answer": "2"
  },
  {
    "question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس الاتحاد الإنجليزي سنة 2008؟",
    "answer": "بورتسموث"
  },
  {
    "question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس الاتحاد الإنجليزي سنة 2009؟",
    "answer": "تشيلسي"
  },
  {
    "question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس الاتحاد الإنجليزي سنة 2010؟",
    "answer": "تشيلسي"
  },
  {
    "question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس الاتحاد الإنجليزي سنة 2011؟",
    "answer": "مانشستر سيتي"
  },
  {
    "question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس الاتحاد الإنجليزي سنة 2012؟",
    "answer": "تشيلسي"
  },
  {
    "question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس الاتحاد الإنجليزي سنة 2013؟",
    "answer": "ويجان أثليتيك"
  },
  {
    "question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس الاتحاد الإنجليزي سنة 2014؟",
    "answer": "آرسنال"
  },
  {
    "question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس الاتحاد الإنجليزي سنة 2015؟",
    "answer": "آرسنال"
  },
  {
    "question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس الاتحاد الإنجليزي سنة 2016؟",
    "answer": "مانشستر يونايتد"
  },
  {
    "question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس الاتحاد الإنجليزي سنة 2017؟",
    "answer": "آرسنال"
  },
  {
    "question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس الاتحاد الإنجليزي سنة 2018؟",
    "answer": "تشيلسي"
  },
  {
    "question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس الاتحاد الإنجليزي سنة 2019؟",
    "answer": "مانشستر سيتي"
  },
  {
    "question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس الاتحاد الإنجليزي سنة 2020؟",
    "answer": "آرسنال"
  },
  {
    "question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس الاتحاد الإنجليزي سنة 2021؟",
    "answer": "ليستر سيتي"
  },
  {
    "question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس الاتحاد الإنجليزي سنة 2022؟",
    "answer": "ليفربول"
  },
  {
    "question": "مين الفريق اللي حصل علي جائزة كأس الاتحاد الإنجليزي سنة 2023؟",
    "answer": "مانشستر سيتي"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة أفضل لاعب في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2011؟",
    "answer": "Gareth Bale"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة أفضل لاعب في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2012؟",
    "answer": "Robin van Persie"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة أفضل لاعب في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2013؟",
    "answer": "Gareth Bale"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة أفضل لاعب في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2014؟",
    "answer": "Luis Suárez"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة أفضل لاعب في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2015؟",
    "answer": "Eden Hazard"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة أفضل لاعب في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2016؟",
    "answer": "Riyad Mahrez"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة أفضل لاعب في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2017؟",
    "answer": "N'Golo Kanté"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة أفضل لاعب في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2018؟",
    "answer": "Mohamed Salah"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة أفضل لاعب في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2019؟",
    "answer": "Virgil van Dijk"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة أفضل لاعب في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2020؟",
    "answer": "Kevin De Bruyne"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة أفضل لاعب في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2021؟",
    "answer": "Kevin De Bruyne"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة أفضل لاعب في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2022؟",
    "answer": "Mohamed Salah"
  },
  {
    "question":
        "مين اللاعب اللي حصل علي جائزة أفضل لاعب في الدوري الإنجليزي الممتاز سنة 2023؟",
    "answer": "Erling Haaland"
  },
  {
    "question":
        "من اللاعب الذي حصل على جائزة أفضل لاعب في كأس العالم سنة 1982؟",
    "answer": "باولو روسي"
  },
  {
    "question":
        "من اللاعب الذي حصل على جائزة أفضل لاعب في كأس العالم سنة 1986؟",
    "answer": "دييغو مارادونا"
  },
  {
    "question":
        "من اللاعب الذي حصل على جائزة أفضل لاعب في كأس العالم سنة 1990؟",
    "answer": "سالواتوري سكيلاتشي"
  },
  {
    "question":
        "من اللاعب الذي حصل على جائزة أفضل لاعب في كأس العالم سنة 1994؟",
    "answer": "روماريو"
  },
  {
    "question":
        "من اللاعب الذي حصل على جائزة أفضل لاعب في كأس العالم سنة 1998؟",
    "answer": "رونالدو"
  },
  {
    "question":
        "من اللاعب الذي حصل على جائزة أفضل لاعب في كأس العالم سنة 2002؟",
    "answer": "أوليفر كان"
  },
  {
    "question":
        "من اللاعب الذي حصل على جائزة أفضل لاعب في كأس العالم سنة 2006؟",
    "answer": "زين الدين زيدان"
  },
  {
    "question":
        "من اللاعب الذي حصل على جائزة أفضل لاعب في كأس العالم سنة 2010؟",
    "answer": "دييغو فورلان"
  },
  {
    "question":
        "من اللاعب الذي حصل على جائزة أفضل لاعب في كأس العالم سنة 2014؟",
    "answer": "ليونيل ميسي"
  },
  {
    "question":
        "من اللاعب الذي حصل على جائزة أفضل لاعب في كأس العالم سنة 2018؟",
    "answer": "لوكا مودريتش"
  },
  {
    "question":
        "من اللاعب الذي حصل على جائزة أفضل لاعب في كأس العالم سنة 2022؟",
    "answer": "ليونيل ميسي"
  },
  {"question": "كم مرة فاز بيليه بكأس العالم؟", "answer": "3"},
  {
    "question":
        "من هو اللاعب الذي سجل أكبر عدد من الأهداف في مباراة واحدة في كأس العالم؟",
    "answer": "أوليغ سالينكو، 5 أهداف"
  },
  {"question": "من هو أصغر لاعب سجل هدفًا في كأس العالم؟", "answer": "بيليه"},
  {
    "question": "من هو اللاعب الذي شارك في أكبر عدد من مباريات كأس العالم؟",
    "answer": "ميسي"
  },
  {
    "question": "من هو أكبر لاعب شارك في كأس العالم؟",
    "answer": "عصام الحضري، 45 عامًا"
  },
  {
    "question":
        "ما هي المباراة التي شهدت أكبر عدد من الأهداف في تاريخ كأس العالم؟",
    "answer": "النمسا ضد سويسرا، 7-5، 1954"
  },
  {
    "question": "ما هو أعلى عدد من الأهداف سجل في بطولة كأس العالم واحدة؟",
    "answer": "13 هدفًا، جوست فونتين، 1958"
  },
  {
    "question": "كم مرة استضافت البرازيل كأس العالم؟",
    "answer": "مرتان، 1950 و2014"
  },
  {"question": "كم مرة فاز منتخب البرازيل بكأس العالم؟", "answer": "5 مرات"},
  {
    "question":
        "من هو اللاعب الذي سجل أكبر عدد من الأهداف في تاريخ كأس العالم؟",
    "answer": "ميروسلاف كلوزه، 16 هدفًا"
  },
  {
    "question":
        "من هو اللاعب الذي سجل أكبر عدد من الأهداف في تصفيات كأس العالم؟",
    "answer": "كارلوس رويز، 39 هدفًا"
  },
  {
    "question": "كم عدد الفرق التي حاولت التأهل لكأس العالم 2010؟",
    "answer": "204 فريقًا"
  },
  {"question": "", "answer": ""},
  {"question": "", "answer": ""},
  {"question": "", "answer": ""},
  {"question": "", "answer": ""},
  {"question": "", "answer": ""},
  {"question": "", "answer": ""},
  {"question": "", "answer": ""},
  {"question": "", "answer": ""},
  {"question": "", "answer": ""},
  {"question": "", "answer": ""},
  {"question": "", "answer": ""},
  {"question": "", "answer": ""},
  {"question": "", "answer": ""},
  {"question": "", "answer": ""},
  {"question": "", "answer": ""},
  {"question": "", "answer": ""},
  {"question": "", "answer": ""},
];
